ikea把油壓鑽鑽牆夠唔夠力？

自己得把沖擊鑽，轉能到手軟先轉得一個窿！用油壓鑽係咪易好多？想問下有無方法鑽窿時唔比d塵飛得咁勁？

出鴨記買啦。。。二手b 記夠曬力

價錢直接反映工具既能力，好似係

佢個價錢大把都買到同肯定夠力。

去地盤借支砲去打啦

唔想飛塵 買個咀有吸塵功能
Bosch唔知有冇出
Hilti 有出仲好好
基本上只會買呢兩個牌子既鑽
其他一係貴一係垃圾

搵個膠樽剪開一半

用鑽係個膠樽鑽個窿

可以當蓋

牧田都可以啫？

平平地買把大有用住先啦一係

用緊devon粗用幾好用

Hilti都唔叫貴

係個頭加半個水樽之後d粉可以冇咁勁

叫做貴得嚟有保證

開行個吸塵機邊鑽邊吸咪得

可以一用嘅，不過要買過支鑽咀，佢送嗰支好撚廢

岩岩新裝修，想自己加個架，買邊把牌子入門油壓鑽啊～THANKS!

去五金店買把石屎鑽囉

屌，我喺鴨記買左把b記電批，用唔夠10次收皮
＃DLLM

二手

我都唔知邊啲好㗎，之前問朋友借過支 bosch ，鑽牆好似鑽豆腐咁。
之後自己買咗 ikea ，用佢跟機支鑽咀鑽得好辛苦，鑽多一陣跟本鑽唔入，之後去五金舖買過支鑽咀，換咗鑽咀好好多。
如果你常用又多嘢鑽梗係買把靚啲，普通屋企鑽小小嘢 ikea 嗰把都可以一用，唔好用佢跟機嗰支鑽咀，去買支靚小小嘅鑽咀

一分錢一分貨 睇達人巷吧。 然後淘寶搵平貨

吸塵機幫到你

樓上全部冇用過
用家表示支鑽都算好用，夠力。